要男朋友愛自己多d，應該要令佢打少d飛機

平時掛住女朋友，但每次一打完j，想搵佢既慾望就會減少好多，就算以前溝溝下女，一打完j之後都無咁積極搵佢地